(絲打入)送咩牌子嘅頸鏈比男朋友老母?

男朋友老母就生日
想送份好睇啲嘅禮物比佢
但又對牌子野無乜研究
加上窮學生都買唔起啲幾千蚊嘅鏈
各位絲打有無好介紹

Panadol

比人講到咁cheap唔多得體🤦🏻‍♀️

整野食仲好啦
你買啲幾百蚊既伯母都唔知戴唔戴好

諗住同男朋友整個蛋糕加送條鏈
預條鏈1000左右🤦🏻‍♀️

睇下apm monaco

珍珠

咁少筆直真係唔送好過送
伯友知你地學生都唔預你地洗得多錢
整個蛋糕買紮花
伯友知你有心就得啦

如果夾硬要買既
又要無筆值又要嫌棄pandora
去Swarovski睇睇啦

即刻去咗google但好似啲設計有少少誇張
但感謝絲打嘅意見

買花好似keep唔耐無乜意義咁🤦🏻‍♀️
睇下Swarovski先
多謝絲打意見

gran son

首先 你有無留意過你男朋友個老母有無戴開手鏈
同埋手鏈依個item未必符合到你budget同要求喎
見得下人都要幾千蚊
除咗鏈有無諗過送其他飾物
如果有耳窿可以送耳環 選擇會多好多 又無咁貴
或者送啲大部分人都用得著嘅嘢 散紙包個啲

或者你可以同男朋友討論下先
甚至夾份送 預算咪高啲

我嘅經驗係ex送過化妝品定護膚品比我阿媽

Les Néréides

一千蚊鏈伯母真係唔知帶唔帶好
以往會送啲護膚set/花俾伯母
Body lotion / hand cream果啲
因為用係臉既話又未必個個岩
Lotion就無乜死錯人 問下男友/留意伯母有無特別鍾意咩花味果啲基本上都ok

護膚品上年送咗🤦🏻‍♀️
耳環都ok諗住睇下
但就係唔知咩牌子好

之前送過護膚品
花就麻麻地想送

送水果籃

搵間餐廳請佢食飯好過

以前送過珍珠鏈一粒果隻俾老母
冇見佢戴過
佢一戴就係大大粒既玉
1000蚊真係諗其他野好過

依家有7折 快d去買

即刻google咗
好靚 但好可惜唔襯佢啲型少少嘅style

真係好靚 但好似太少女咁啲色好鮮豔😭

年年生日都係男朋友家姐同呀哥煮

男朋友呀媽唔係會戴玉同珍珠嘅style
係偏少少型嘅 見客著suit個啲 平時就著黑白色多
所以諗住設計好簡單淨色鏈會襯啲